最年輕最靚酒店大亨！26歲何超蓮籌備3年的酒店開幕、打扮越來越有風範了！

)/1#UzMio0gXpGrgQ6Bh.97

超蓮BB

2012年，何超蓮以一級榮譽成績畢業於英國倫敦大學皇家賀洛唯學院經濟學學士，成績優異。

好撚勁秋

真係苦幹

留名等睇白粉妹圖

佢都雞
可以包一百隻鴨啦

咁佢真係叻女既

超盈

係一百萬隻

好想比佢包

好想同佢做愛

就算無錢 佢靠樣靠身材 都可以賺到大把錢 公平咩

要刷幾多次首抽先可以好似佢咁

royal halloway

廢

模擬酒店

人生贏家

吹撚到佢都係雞
你叫幾百次雞既錢應該都未必買得起人地一個手袋

超連真係事業型 之前有睇佢返公司幫手做 相反超盈就被蘋果影到佢迷幻街中

800萬次

26歲做晒普通人呢世都唔會做到既野

一出世就注定成功

洗撚26歲咩，剩係係何家出世已經屈左其他人機啦

佢都係雞

連登仔

白粉超盈圖

冇咩特別

出生係呢個家庭 好出奇?

上有無限錢銀幫助

下有大把人想上位出計策

好似juno咁有錢請人番黎幫自己打工=自己實力出品

easy job

睇完樓主咁詳盡既報道 好想死
人地既人生點解可以咁撚精彩

咁對比起何超雲 佢明明可以鳩hea 都要做
考會計師都唔係流既
佢賭算係咁啦

就算佢肯做雞, 你都俾唔起佢1Q嘅錢啦

想問好耐 連登仔真係覺得超蓮靚咩
有無人覺得超蓮個樣好奇怪

你食得偏姐

明明啲眼耳口鼻都比例距離都好奇怪
點解係靚
成日都覺得係有人講開左靚之後全部人都要話靚

預左負皮 講心底話

會唔會係亞洲最靚嘅酒店大亨

全能女神

有幾張圖覺得好似呀嬌

又唔係好撚靚既 順眼囉

放係80-90年代 佢個樣唔靚
自從興ab 日系mix樣 就興鬼鬼地
佢個額頭 鼻 下巴 都係大陸網絡美女想整嘅樣 btw第一張幾似徐子珊

順眼咩 就係覺得好怪
好似眼耳口鼻都靚 但夾埋一齊就有少少奇怪
帶返頭盔先 佢一定唔係樣衰
只係唔明點解個個都話佢好靚

可能真係口味唔同
係有少少似徐子珊
徐子珊我覺得好樣衰

有閪便是雞

仲要心地好搞慈善

真正 澳門公主黎

賭王d女越老就會越似佢

屌
正皮完啲相先見到你句野

塊面好大囉

幾好屌應該

證件相都咁正

Body都好正

成日覺得佢有啲似阿嬌
但全盛時期嘅阿嬌一定靚過佢（唔計身高身材

佢個屎忽

再投胎

唔熟英國大學
野雞大學黎？

何出此言

利申 鄉下仔

下 唔係真係起左咩

連英文名都好好聽
Laurinda

超盛而家好似做藝術方面啲野 好似係

何家千金

係女都係雞！！！

但個老豆同佢差五十幾六十年

$$$$$$

全部FG=超lin一個月洗費

但都要肯做先得架 睇下何超盈當年白粉單野

仲要係女 千金小姐其實可以完全唔洗做

超儀都好正 個氣場

一Q一棟比華利山

真心覺得有貴氣 超盈就冇乜 超雲都有個浸千金味

對眼好靚 識笑

但成日痴埋啲騎呢人

好似由細都比人話佢似 佢都話自己同呀嬌係twins

佢又冇大陸味喎真心 好撚港女樣 又唔似abc

你娘便是。。

諗起李c棋香港公主

賭王後生型撚到

咁都大

諗下好啦

屌第一張 真係好撚有貴氣 好想試下做佢一日

呀嬌出哂名靚架啦好難搵人同佢比 黃金比例

開賭真係無撚敵
唔見9成又自己印返出黎

Ivanka 勁過佢九條街啦

超盈之前去我學校開文創講座，佢講講下，叫我地唔好讀書，去下旅行見下世界，讀咁多書都無用，識多d人先好 我極度懷疑佢hi咗嘢

咁又真喎 識人好過識字
當然 讀書有返咁上下墨水都重要既

係咪唔會有「cum豆」（執笠）既一日

三房啲仔女最靚
佢細佬其實都靚仔

但係走去大學叫人唔好讀書e下真係好膠

側面睇個鼻好大

C hing食開乜女

不孝子

佢最小70%既野都係用錢堆砌 咁都好吹奏

Mario 食by2個個乜水？三房定四房？

不過盛盛好似好撚多錢 自己賺個隻

咁冇錢都好難26歲白手興家既

會咩。。。幾自然幾高呀

咪又系g
臭g

上世做咗乜，今世先可以咁？唔講外貌身材，就連一般人嘅煩惱唔會有，唉

二千萬一棟
咁cheap要黎做乜

呢個世界…

認真，點先可以媾到佢？

叻條毛咩
呢啲有錢人, 請成班專業人士去幫佢搞, 根本唔使佢傷神
求其落一兩次site, 就話自己親力親為, 真係戇撚鳩

講真唔係葡萄，唔係話佢唔叻唔努力，但係佢嘅背景根本令到佢唔會輸，唔可能會失敗

佢其實 讀書唔勁
唔講落去 會講太多

勁撚咩 全英排31咋
香港求其搵間垃圾都高過佢
畀間你

自己睇

我連遊戲版嘅酒店大亨都冇呀 唉

就黎佢冇錢
憑樣同身材都夠殺

但無考到喎

嬲豬到你

其實我都覺得佢唔係靚

另一方面 欣賞佢肯做
同時 又好厭倦何家班人公關 仔女肯返工 就係咁吹奏 之後就上晒報咁

究竟有錢人生活係點

咪即係用賭仔債陰質錢開酒店

厲害，有實力

係咪同陳山聰拍過拖果個

好羨慕吳克群
食過最青春既超蓮

有錢 又靚 人生勝利組

其實世上有無二世祖肯認自己係靠父幹?

有錢真好

連登仔心目中只有hku先叫大學m

何超雲應該好屌d，好想俾佢sm我

加密講

肯定啦 咁有錢 唔通真係自己搞 做新聞 影下相姐

佢同周揚青打孖上就正

個樣都幾似後生版何鴻燊

睇得多呢啲真係想跳樓

所以做人最緊要識投胎

有錢乜撚都得啦

響鍵盤面前係唔夠你叻嘅

賭仔撚洗可憐咩，死不足惜

lm

條友咁樣假設真係戇鳩，咁嘅話有錢人嘅仔女永遠都係垃圾啦

好羨慕

諗起楊受誠有得同twins起雙飛就扯扯地

2015年，何超盈成立超盈文化有限公司與保利澳門，擔任首席執行官，並且於2016年1月10日在澳門麗景灣酒店舉行拍賣會。截至2016年，保守估計已經有10億身家

名？

白手興家

本少起一間四季酒店都係3年時間
裝修都要3年 富二代做項目真係砌CV

做呢d項目正常係個個星期落site同chair例會
例會會同總包 測量 設計傾
佢唔垃圾 但個項目只係掛名

駛撚砌 CV 咩，去老母其中一間無上巿公司做執董，之後同時掛名做幾間上巿公司執董，到時任你點寫都得。

你拎過first hon 未

Project 有錢駛得鬼推磨，大把人收錢幫手。
但佢靠實力定買就無人知啦。

超靚 第3張

勵志

你係咪on9唔識分掛名職位同項目用途

條女對腳正撚到

哩個世界有咩唔係用錢堆砌?

Dice

個樣都係一樣
著得靚左化妝靚左
個樣都係怪怪哋

佢對安全鞋堅係有經歷架喎

咁都叫唔靚同話人係雞
連登仔

只能冒著生命危險中出她了。

咁佢點都有D實力
不過佢做出黎既成績
有9成以上都係因為佢係賭王個女

吳克羣

睇呢個post都可以咁多野笑

咁佢都肯努力既
老老實實 holloway就真係弱雞
嚮英國畢業又唔考埋CA
反而返香考ACCA
但總算努力做靚門面⋯

廢尻憤世毒撚

笑咗 first hon係好勁 不過睇咩大學囉 royal Holloway 係英國出哂名係大陸人／香港人大學㗎啦 啲exam啲essay都唔難 其實係英國拎first都幾易 易過香港好多 學上邊話齋 啲essay係買定自己做都未知

利申：英國Top10大學 無香港班frd咁叻同咁心機讀都有First Hon

脫貧精選

其實唔考CA 考ACCA我又覺得無問題
始終ACCA國際認受性好似好D

再者 如果真係好似傳媒咁吹
佢咁撚多野上身
佢仲有時間搞呢樣搞果樣

等睇佢可以唔post J圖到幾時

日日同佢細佬啪啪啪

點會acca好過ca
應該係佢唔夠料考ca

我只係講個普遍程度

酸到仆街
咁屋企唔憂柴憂米都肯去做下野 玩下事業都算係咁

如果連做野都出色
咁佢真係好撚完美

好心你班毒撚收皮啦
就算你有父幹 你讀書有人地咁叻咩？
邊做邊讀邊考試重要搞酒店
你有人一半都偷笑啦

你老豆唔係阿燊
你點做大亨？

咁人地都係當係sim sity咁玩姐
你叫佢大亨佢最多咪開心幾日
你估真係要落手做咩
咪姐係課金打機

講到咁巴閉，又靚
遲又未比男人屌
諗起床上比人狂抽插個樣
女人注定比男人食住

吊佢老母得唔得

成日都係到幻想究竟有錢人既生活係點

係 但嗰個唔會係你

咪咁天真啦，背後大撚把人幫住佢啦

背後大把人幫佢 佢係話事簽名果個

好撚想中出佢啊

幾鍾意呢d 新聞
乜撚野努力，壞人有惡報真係窮人打飛機
賭害幾多人家散人亡，但何生d仔女個個都飛黃騰達
令我諗起電影門徒劉華講個返說話
我地有導佢咩？冇喎

因為佢已經係何家最好樣果個 你睇下超盈果d

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

亞媽癡埋有老婆嘅有錢佬度先有今日
大咩亨

你覺得佢上司敢唔敢要佢ot到兩三點？

我都覺得佢唔靚 但講親都俾人話葡萄佢
不過我葡萄佢咁多錢就真嘅

成功需母被幹

正常
女人天性係唔會讚其他女人靚，我公司d醜樣八婆成日都串d後生靚女

之前呢條女入big4 ，個個都話邊個上司敢要佢ot

青春 健康 有身材 有錢保養打扮 受過高等教育
五官又冇大缺陷

根本冇可能醜

咁完美 冇人敢溝佢

如果俾部分廢青連登仔做何家大少
一定日日唔返工唔讀書
正係識打機食女 英文都講唔到兩嘴成世做地頭龍

依樣真係
成日同啲小丑曬姊妹情
好肉酸

大佬呀
大清都滅亡左好耐喇

女人天性係唔會讚其他女人靚?
係咪好似男人都唔會讚其他男人事業有成搵錢又多一樣

有錢人讀書特別叻 係咪基因問題

男人會比較識英雄重英雄，女人好少
女人不嬲妒忌心重

屋企唔洗你負擔可以專心讀書爭好遠啦，又可以請個補習天皇1 on 1教自己

做基層仔女十六七歲已經要做pt幫補家計

識食一定食超雄

先屌一鑊跟住俾假撚捅

Ivanka: 你班仆街當我冇到?

咁我覺得同樣有錢女朱千雪好靚 好順眼 又有上進心 識得為自己安排自己既路
就真係唔覺得超蓮靚 三太總算教仔女教得好 少去蒲新聞 又肯做野 何家都出過靚女千金 而且更有貴氣 只係年華老去姐

細細個人地千金已經英文做第二母語 又學晒樂器啦 基層父母除非死慳死抵供一樣樂器同補習 仲要仔女肯讀 先有機會早日有出頭天

真心覺得何鴻桑啲仔女幾勁
讀書叻又會做嘢
父幹係有
但睇下其他咁上下嘅家族都多二世祖

霍英東果堆子孫

睇到佢銀行戶口果D數目字,我敢講冇人話佢唔靚啦

又推件醜女出黎話靚，舒淇人辦

同樣道理 我覺得千雪靚 你可以唔覺 而你覺得超蓮靚 有人唔覺 都冇問題姐 並唔關妒忌心重事
舒淇後生同素顏係唔靚既 兒家老左+重裝甲
再影全身咪ok囉

四太d仔女全部都讀書好掂
但講最成大器一定係pansy ho

舒淇真係好多女人話靚
女人最鍾意話件醜既有氣質

算啦點講班人都係夾硬會話你葡萄佢先話佢唔靚
唔俾人覺得佢唔靚

佢肯做雞都冇人敢叫啦，唔驚第二日人間蒸發咩

Comment真係忍唔住笑

收皮啦 你有份洗佢啲錢？我講緊個樣

終於有同路人
又係講親都俾人話

可能我食開屎 所以覺得佢唔靚

要咁比較佢係超靚添啦
但講緊真係靚女個啲入面
佢一啲都唔出眾 好普通